[I/An] 糞營運 白貓project #76 等星期五魔王

誤中1001 sor

4i一定對d3有d誤會

繼續打3-1?

Ok

91934

人地唔妥你 可能

唔趕deadline啦
反正見到勇者咁快引繼復刻
刷哂啲活動都唔知有冇一大跳
留返下次打 當存起啲石

隻死神 有少少op.......

up mud

sorry,晏咗上水
仲需唔需要我幫手？

唔緊 無火屬差好遠輸出 仲打？

需要啊 咒島3-1 求carry

ok啊 試多次

你開定我開?

我有朱雀可以打嗰關

我開啦

77905

咁你地打左先 我一陣再開

佢話版本唔啱 等等

我岩先都係 唔知有更新

我個qoo神咗開唔到
你地打住先啦
我再搞搞

原來我有火屬斧角
再試試?

Ok! 我開？

我更新完喇,你地兩位加油,打唔掂再搵我啦

岩岩開左 35264 試下打唔打到

點開

用角色配對應嘅咒武打度門

拎晒咒都開唔到

應該得架喎

把咒要極架喎

要咒升到而家最高先得

得閒先打

感動 終於過到

有需要嘅話我可以幫開門

小弟專幫開咒島門
有需要就出聲啦

好懶打

臨砌先黎爆鑊

原來開o個個先計過左?

幫你打多次？

係啊
參加者冇冠

thx 22416

繼續打4-1?

ok啊

65286

4-1求Carry 同開門

三冠同開門要分兩次喎
我幫你開咗門先?

21770

你未更新

更左
94988

有冇人有勁火屬角幫手打兩關

竟然已經係boss

58067 thanks

ruru受唔受?
不過我未得

咩職？

ever bucky (1/1)

唔限,你地solo就得
10下傷同3次異常

可唔可以打多次，差不死冠同未開咒門
47838

有冇人可以carry我變身士關 我得隻金狼

津津有味巴打唔開多場?啱啱唔係三冠唔到咩

門要我開場
房主先開到
你今場保命為主啦

仲打唔打5-1 想拎隻人

24194
solo雷怪,夠打就自己入

91727 咒島5-1求carry

5-1 thx
76957

22440
咒雙門

介唔介意你開打多場？

我都可以幫手開下門
如果有需要的話

可唔可以幫手跑？

門我地黎開就得 你去裸跑啦

Thankss!! 係咪要幫打變身士 我得拉打可以試下既

成版number先係我熟悉既白貓post 多謝營運救post

關營運閪事咩,又抽水

唔該曬

thx
84804

2-1劍法求開門

今日做咩事

51790

白貓PO一眾巴打發揮白貓山下精神互助互愛

又要清突石

gg

Sor 佢封左技我gg 左

痴晒線咁打
好有愛

唔緊要 有野做 下次再打過啦

好 萬分感謝

幻滅之歌巴 可唔可以幫手打場咒島3-1 岩岩打果陣唔小心死左無左一個冠 要火屬槍/斧

OK

09601 萬分感謝

唉屌
偶像差唔多未打過
得萬七分
死靈要等星期五先玩得

感謝幻滅巴

坐監post又見到畫沙

槍斧咒求開門

同chok一樣無處不在
老闆係得閒d

59572

16056

Sorry20%電幾斷左

有冇人可以幫我過勇者2人協 限防,平衡,同技能type

0分

買唒料砌啦咩
未買仲有得救的

89585

今日發生咩事 相互協力重現
白貓迴光反照

就執,要玩多少少

請珍惜白貓

係今日先開始嘅咩

更新完

唔好思意,更新完

96630

而家打返關野咁鬼易嘅

我冇角打,覺得好難打 ,

btw 多謝幻滅巴

其實你嗰幾隻睇落應該OK架喎
我嗰陣都係用紙鶴過

一早話左7700買唔過
等佢下代啦
Kabylake 根本無誠意
同sky lake 差唔多咁就一代

未買呀 我fd叫我遲半年先

好難頂

電子野係咁, 一代勝一代

但你又等得幾耐

房號project

一見到引繼，完全無動力打

正常引繼無石咪唔打
屌你無石叫人打15場協

5千石ALL IN 魔王

神

留名

留命啦下話

1粒鐘極咒弓5倍有冇巴打刷

順便中哂新嘢

做左新既六爺未

抽多啲新角curry me

典解要留命

白貓又有更新

又

有愛就要清哂啲活動 用生命值硬接

冇耐冇見過煮直

江蘇省南通啟東市日前發生離奇命案，一名男子多日沒有上班，及後被發現身穿日式女子水手裝、黑色絲襪，陳屍住所中。

事發在當地一住宅大樓5樓單位，這名身材瘦削的男子在網絡公司工作，因其母親一直未能聯絡上他，便讓親戚上門查看，未料來到單位門口時，卻發現大門反鎖，破門入屋後，驚見男子身穿水手裝、黑絲襪，臉部朝下趴在室內，遂即報警。

愛里

扔西瓜搵煮直

點解個更新更新唔到

更條撚咩成兩個幾三個月都係lag到定格

執左

試下重裝個apps
上次重裝完到宜家超過一個月都未lag過

重裝完乜鳩都LOAD

yes
為咗增加驚喜我成日都重裝

有Load‼️

你
難以置信 少佐仲有load

慢動作‼️

yes!! 我都話中架啦!

lucky 7!!

未完未完

有無巴打可以幫手開咒島門

邊關?

食得屎了, MS 單抽新限

運氣用錯左第二到
rip

唔勤d on ms都唔夠石抽

我已經見到鎚 書 ex石

回歸

老屎忽可以當飯食

抽啦望

新手就有活動打 老手耐冇入就回歸活動
Keep 住玩果班

豪華回龜活動：

ex石 金鎚 突石

辣殺驚

係咪30日無登入先算回龜

我都差唔多有30日

30日無課?

無login

老seafood 冇份

所有

素材劍都無 又撚玩家

派1億石都冇你份啦
宜家明蝦鳩你d keep住玩既人呀

咪派左錘囉,嘈
有金銀銅添呀

新手有閪屌
老手比錢買難受
唔課啦

收到風, comeback回巢玩家可以自選3隻限定角+送10000石
屌打現役玩家

重拾興趣

即刻搵返個成年無上過既ac先

ok，已準備好登入成年無入既分身

屍社應該係咁: comeback回巢玩家可以自選3隻2年前限定角+送10000只可抽限定機(2年前武器pool)石

對唔住難巴project

送10000藍鑽
限你半個月用曬佢

屍社應該真係冇哂人識畫畫

長袍加盔甲好撚型
好似sok嗰種style咁

關我撚事 都冇石抽 有都唔會中

盔甲....造型....

真非洲人 能登出咗成年都未中

有無大大可以幫手開門 咒島1-1

gay

又key個頭上去當新角

59608

魔王成個大奶奶造型
夏雞同佢同一姿勢
個身兩用

係pool就抽

Ever Bucky (每日任務1/1）

停啦好嘛

真係出come back活動？
似啦似啦 剩係出入替可能盈收唔多掂
三週年re 島
三週年半重置re 島
四週年收皮
yeah 咁就唔使課白貓

唔係pool係乜

免費角

係

不要說了,得番1千石

你痴撚左線

Thanks 可唔可以幫埋2-1 3-1 4-1?
唔該幻滅巴

啲圖畫得好柒
唔好貼啦不如

合成獸都抽

著到咁密實, 唔慌有運行

出技爆衫

第一隻6.0
限苦仲停留緊2.0

個頭同個冠,好明顯key落去
c社係咪已經炒撚晒畫師

已知此玩家月尾1000石
求月頭會有幾多石

睇到啲圖淨係覺得好hea,一啲feel都冇

74569

以為死神斧出2.0

咪出左

有2.0啦

好似劍

補圖

我賭馬場今次活動送24石

好撚柒
但都係要抽

9石

片

沙碌召喚獸

sorry,一路做緊野分咗心

真係搞笑
玩引繼堆老屎忽走曬想吸返返黎
最少要送4-5000石先有可能

全部神解都唔關我事

復刻
正呀喂

好耐我冇見我個SP早川

慳本慳到咁
所以話偶像最底抽
多新角 又有屬傷 仲係全女
唔中哂唔好話自己玩白貓

唔想見到露卡

其實呢
講咁多野
咪又係要石
咁石呢?
石呢?

ff:佛心變活動pool

點睇?

可以諗下要唔要再崩多次落魔王勇b同朱雀
但係露卡25石100抽都唔撚會再抽

我屌真係戇撚鳩

出到咁 我情願你咪撚出 真係好柒 好撚好撚柒嗰隻呀

老屎忽大勝利

屌

唔緊要 繼續3-1?

唔係必中真係多撚謝先

垃圾game 仲打乜鳩呀

54829

Fuck 心

定係個pool既4星淨係得堆限 係既咪幾佛心 但係呢個account抽得3下屌

好過無啦..又唔洗比錢既
呢到個個pool我都有一隻,真係唔知點揀

又有突石抽

10+1 個句咩意思?

又玩召喚獸，變巫女咩
上次出完巫女之後就開始壓角色強度，今次。。。

登入日數=送比你10+1既次數
731日先有5回,呢個應該係1次限定
唔知差幾日先夠既會唔會到左再加回數
1日1次免費1抽

1,3,5回係幾多次10連

得3次執啦

屌 咁我得3下 戇撚鳩 650日真係想喊出黎呀

BTW神解一大堆野 痴撚線 早知唔曬EX石落之前堆垃圾

神解當3週年活動都俾你諗得出

真係犀利

仲要玩埋復刻pool

我屌,724日

一次過神解成堆角 ?

呢個係3週年前夜祭
未入正題

幾時有得抽

molamola

慳水慳力

sok神解都冇咩期望
復刻角仲要揀黎抽
送嗰X個10+1係指定要抽復刻角

哇
我愛白貓

全部人都5回都唔撚過份啦下話

Android
日本：2014年7月14日
iOS
日本：2014年7月25日
你個731幾時截

我723仆街

睇game login有寫

垃圾GAME 唔撚柒玩

繼續？

紅蓮真係永不復刻？

716

仲打唔打?
4-1
84567

原來都900幾日 岩岩好入閘

春呀春

係送抽定都係要自己石
比你5下都要1250石喎

咪一樣唔中

十卜白貓

屌 冇石呀

c社好波
我愛白貓

張圖好似係0石 應該係免費抽 但係得3下我屌你老母垃圾GAME

唔知齊限架仔見到個凱旋pool會有咩感覺呢

復刻個個有得抽
跟LOGIN日數送10連
而且送一日一免費抽

啲石得一個大跳

圍繞白貓已600天

真係超懶 活動連角色全部都係用舊有既野砌出黎

原來第1041日

咪覺得可以慳番啲時間唔駛再抽過

1日1免費抽真係on9
有幾可1抽會中
又唔是法老

新人自己打鑽抽新限
老屎忽用免費抽舊限

夠哂平衡

除左每日登入 仲有邊睇到自己登入幾多日

舊角邊有人用

用緊火龍女

魔王勇者囉

大醫生又要回歸啦
臭G5.0

前夜祭已經做到咁先似樣
,派返咁上下福利又復刻角,上top1應該唔難

不過屌你老母馬場,係做就做全面啲啦,聽日嗰三隻角又唔請人畫好啲
分明係想少成本高回報,引鳩人課然後又拎錢去開發VR GAME
唔好以為派少少福利就會令我忘記你嘅所作所為

3隻新限有無巫女個99%減傷

On9 又推出黎做g

AGGER 應該人人派5大跳

免費5大跳新玩家揮手區

少佐見到個pool有咩感覺

寶寶好似岩岩好750日

差1星期dum春

淘寶萬歲

你咁法老唔送都得啦

前兩日先600日
可唔可以轉我玩日服之前啲台服日數入黎,比多2大跳我

抵啦

依句可以直接比翻寶寶

得3次

得5次十連就想抽到4星

我有6隻無
其中3隻係情人節

手上得兩隻初代廢物,有冇得賣左佢地換日數

回歸未

痴線又推真扎出黎做雞

717日

希望係活動完之前夠731都有得抽5下

情人節冇抽過

除左輪盤
邊到有得睇番登入日數

點解冇得再加多啲十抽俾我呢啲忠實fans

食屎狗

之前re島都抽唔到魔王勇者

今次all in免費抽落去

13號生放係白貓定白網

送果5下係送復刻POOL?

白貓

有好多神解角玩

屌ALL IN抽勇者或者流星拳先

水樹同鵝要甩龍女頭了

課都抽唔到

金狼天鵝同6月新娘 神解都冇我份

人地韓版送自選限抽

最多咪升數值加屬性就算數
以前神解就 = 多咗隻新角玩

魔王夠膽同1.0九成似
名星會咩屌你

變身士？

呢幾批咁勁 再改仲得了既?

仆街 我得355日

Sok法水樹呢d今時今日仲有戰鬥力
淨係白值 唔改倍率已經好屈
不過實nerf倍率

愛衣bb 勇者bb

後面隻嘢就一早整定3隻屬,
然後乜角色就後KEY上去

星虹

倒地消失就多撚謝啦
家下隻隻都掃到你仆街

定係巫女嗰種

呢3隻野 弱過巫女嗰2隻就食得屎

yukimura無啦啦變咗做水屬

唔知呢

唔識睇,鵝有無份神解?

男人唔出得水呀

如果呢堆野係2週年就搞
白貓做硬國民手機驚啦

有

我答你
因為佢送個堆野0成本
但開發角色真係要錢

你肯定冇沙洛斧

佢夠薑2週個時搞復刻被人屌到上天花板

唔識日文 條片有冇講抽完免費嗰幾抽 仲可唔可以正常咁用石抽?

走撚曬先搞優惠
依家熊社=糞係共識
咁送都唔撚會返去囉
係益果D仲堅持緊既老屎忽就真

復刻果D應該免費抽完可以用石再抽,俾你抽到中啦

又追

魔王條頸咁長嘅 key都key好啲啦

應該同PAD一樣

不過PAD就計RANK
白猫就鬥屎忽老

個POOL應該可以正常咁用石抽

所以咪話佢小家

有得送
AREN'T YOU THANKFUL?

魔王勇者抵追返既 上次5000唔中 今次點都要抽中
朱雀都可能抽下
露卡呢隻垃圾一世唔會再追

又笑薛凱琪

我屌

XX石無露卡

至少都整個前夜祭,一堆活動啦
二週年放個SOK出黎之後就對玩家放置play

屌 嗰陣真係鬼um眼

邊堆野？人肉饅頭？

有糖攞到盡
繼續一邊舔一邊鬧

如果隻雞冇做過陪酒 人氣會唔會高過魔王g

啱啱好

依家唯一會考慮真係得魔王同雪村2隻
我就覺得雪村重要D
魔王的確係極好用,但打協依家成日唔岩佢玩

成個前夜祭得請CV要成本
怪又冇新,人物啲圖又係KEY上去嘅
復刻又0成本高回報

仲有3週年本體同唔知會唔會有嘅後夜祭
吸水吸到發過豬頭
馬場副身家又有得漲

認真post
聽講送果d只可抽復刻
咁即係c社查過無人齊晒佢復果d角？

抽2.0算啦

雪村一早有 但係雪村對上3定4期我有課都食晒屎

又玩交換PLAY

唔知會唔會加返5星出現率比雪村之前嗰野呢

大醫生有5次機會屌臭G4.0個5手西

全面上水

極速推POST

我潛返先

得3抽 聽日唔敢上水 實比老屎忽笑

咁有免費
實有人會中既
都係抽呢2隻架啦

有雪村咪抽魔王
2隻有曬就睇愛

上水
潛水

唔係好明
唔係同一個池咩？
佢唔撚係開十幾個池掛？

醒未

係 佢條片有show出黎 全部pool list晒出黎 比你簡pool再抽
唔係溝埋晒一個全限pool

追唔追埋朱雀好 求意見

要抽勇B..

個個POOL都齊晒典算

訓醒再講

返緊工邊得閒睇佢片

同一個池10幾廿隻限咁刺激?

嚇得寶寶我

認真, 我情人節同四神1隻都冇
但抽呢2個pool好唔抵........

合住屋（一隻都冇，想要拉打雙）
流星（想要拳）
該如何決擇

四神都抵呀 朱雀幾勁 我都煩緊再追唔追多次

些牙猴for sure

我個個pool都有1-2隻
送唔送無乜所謂

唔知抽勇者好定抽四神好
四神一隻都無好似抵抽D
但我超缺雙刀角

反正都係星虹 抽邊個有分別咩

我淨係想抽勇B同流星拳

我會簡流星拳
拉打雙係把專勁 隻人真係好難用
流星拳呢d sup型角色點都拎到上場用

冇專武嘅拉打會唔會廢好多

抽拉打啦
勇b 麻麻地

+1, 得勇者係追極無, 其他都無咩心追, 朱雀就想抽聲優

gal game project嗰3隻同魔王勇者都冇
點揀好

我冇換到拉打專武 ...

今次目標係魔王勇b朱雀同露卡

負皮畀巫女密室最無癮

點追呀, 除非你1下1隻

拉打for sure
普攻百幾萬一套
二技定點打500萬
1技上粘著打唔少王都勁

咁多個舊 Pool 到 Sharehouse 先玩返
想問復刻果堆有冇變身士?
一隻五星都冇依家

張魔法卡已經差足電啦

送五跳講到實中哂咁
係就嗰時中咗啦

冇專咪又係垃圾 要隻sup得閒出下場都好呀
不過其實兩隻我抽完之後都冇用過

課左2k落崩壞3
下個月打D3算

等聽日0200

個時中左宜家抽星虹

個個都係因為先知先留住1隻半隻唔中等聽日,明未

得3大跳 屌佢垃圾驚
老老實實人人5大跳甚至10大跳都唔過份啦

好彩唔係撈埋一齊抽

我再抽嗰堆多數齊pool 撈埋等仆街

我兩隻都冇專 咁好似揀流星拳好啲

啲法老咪又係75石就齊

齊咗限

的確係
想追擊1-2隻
分pool易中好多

宜家死靈得一套build可以玩 痴撚線嫁

人魚pool好似抵抽d

無專一定係流星拳,唔打得都仲有輔助
隻拉打連左專我都根本未拎過出黎

臭G3.0有神解
應該唔洗追流星拳,我對上一隻拳已經係巫女

quote一quote 先

咁個個人唔同既

我1隻打得既拳都冇, 得maru

已經係最top啦

課金解決命運

寶寶係咁,慣晒

好 唔該晒各位

我老細都有玩
佢仲話唔洗課 好彩冇玩姐
如果唔係又唔見幾千

我係想要雷/水屬雙同屬性拳
不過SOK神解,臭G3.0應該會變火屬解決左我少少問題
之前打限職關無屬性拳雙打到喊出黎

屌我除左屌奶星果次,個個POOL都唔齊

只係一隻魔王 唔過份
只係想要一隻魔王

打唔入D屬性怪呀

4.0牙

係喎,雙先係3.0
拳係4.0

👉🏿💵

淺井的推文
大致是說
1.武器也會復刻
2.如果在活動前未達成登錄1年or2年 只要在活動期間內達成 會補上免費抽的次數

55抽唔知抽咩好

仲差7x定6x日先2年 玩撚完
btw 四神 魔王勇者 情人節既武有冇邊把抵換

情人弓囉

情人節法 弓

680日 去到7月31都係唔夠

我只係缺一隻火屬角

圖入面先得5隻

應該冇人非洲過我

情人弓,雙,杖都可以考慮下
有魔王既可以連專
雪村劍無就必換

好彩差幾日姐
In 阿鳩 We 7s

0隻

梳
我得4隻

抽偶像火弓
最後一日

宜家極咒咁勁都仲要換魔王嗰把?

想換龍果吧

me too

今日個日任打3回3位係邊關野?
唔記得左邊個搵唔返

8隻

露露定愛衣

塔

TA塔

露衣

定愛露

OK 有人要裸跑

襯衫
有15%死迴,降異常耐性100,睇個人能力考慮下囉,唔係話必換

我冇換到永遠把專 好似點都整返把魔王黎擺穩陣d

個堆入面必換既
應該都係貝殼同拉打雙

論文佬

上次單吊艦長
但屌奶星限龍2隻都無好似幾抵抽
希望中晒

情人弓都係必換

回歸了

有冇水母雙抽?

舊d嗰堆得呢把
完美carry左share house隻免費角打挑戰關

真禮就快全職制霸

個個都話c社佛心
55抽再加26單抽咁又點？
可以04星架喎

講真 佢出抽武抽角保底好過啦

中左汪汪未

我無換
照樣打無問題
唔多覺佢算必換list
再嚴格黎講拉打雙都唔係必換
補血可以用釘宮雙慢慢回
得貝殼係變身士入面係必換

唔好抽囉,sh到佢肯出保底,仲唔fatfat

我覺得過730應該直接揀一隻復刻限 仲有咩可能要抽 叫人回歸 實中咩 on99

我玩咁多game經驗
保底左之後機率實下降
最後同無保差唔多

太耐無玩白貓 見你地講d角色名 完全唔知邊隻打邊隻邊堆係四神 邊埋係情人節

其他重點
- 前夜倒數結束後，三周年倒數開始
- 淺井說，三周年值得更加期待
- 三周年生放送7/13日晚上21:00放送預定
- SOK活動島復刻（三周年專網情報）
- 限定福袋（三周年專網情報）

有得sh?

紅扑扑咪情人節
四個柒埋一邊就係四聖獸

送ex石

仲唔係藍石？課一送十

點樣先叫柒埋一邊最左果幾隻?

係啦 睇落好勁

左到右：四神,雪村/流星拳,情人4限,明星卡摩咩,魔王/勇者,潛水龍/人魚變,露露/水母雙/艦長劍,share house

見你咁好心答人問題
今次就唔追你數啦

水樹弓同釘宮神解

share house？公廁？

熱到呢

水樹弓用完極咒火力都仲勉強跟得上宜家個時代
好期待佢神解會變成點

一諗到神解
再望下自己D細紅同細黃

唔改走個bug就

蜻蛉力量

邊緣果

希望可以毀天滅地 得佢一把限弓

一千粒紅都唔夠

諗起魔王勇者個建築就

慘呀 冇換正月槍專 抽到朱雀都冇撚用

最後晚餐
大家食得開心D

已經feel到以後呢3隻有特權

都係中齊㗎啦

你好似把把神武都冇換

做咩狂出弓 出隻勁槍拳真係咁難？

講強度是咪雪村劍流星拳最應該追?

yes ar

我都諗緊抽雪村劍流星拳定人魚變

希望免費果5次大跳夠抽勇b同扭扭拳..

慣左抽唔到就唔換 唯一抽到都冇換就係永遠 但係漏親把把都好撚勁

我見d海鮮網 雪村劍同流星拳都係第一名ss 好似幾抵抽咁
太耐無玩d野完全追唔番

中勇者就好

啱啱終於睇完片
$#話三周年會仲大陣仗過前夜祭
搞到我而家有啲淆all唔all in kings crown

魔王呀 其他唔要比哂馬場 比隻魔王我就夠

大陣仗=好多引繼復刻 加比人喪吊
個菊花仲唔大陣仗？

希望在明天

蜻蛉賜我力量

點解個個咁想要魔王嘅? 魔王好勁?

因為係愛衣BB

愛衣

同時都真係幾勁既

即係其實依家追聲優多?

唔想開驚

勁得黎唔會玩到攰, 比你用火龍女雪村個d玩半粒鐘都想熄game
用魔王/偶像G呢d企係後面禁住射, 唔使郁

課金game有閪強度可言咩

玩白貓唔追聲優唔通追強度咩

係愛呀 哈利

點解要加密

咩都無就all in流星雙限
呢個pool是但中一隻都有用,而且唔包中限
其次就魔王勇者啦

佢戇鳩

內部消息
C社it狗

感謝指點

明白明白

未來人

721日

7月底前730日都會送5下大跳

屌你老母

釘宮神解有三個屬性
勁到天地開闢

其實除左每日登入睇到玩左幾多日外，仲有無其他方法睇？

yes yes yes

好明顯無屬

好撚葡萄多2跳既老屎忽

老屎忽5跳零4星vs新手1跳齊限

唔中既幾多跳都係無用

免費單抽 抽名星會cp值最高

收星虹都好提子無病啊

多2跳中既機會點都大d啦

星虹都唔中既非洲人表示

個個都話要抽魔王, 實分薄晒中勇b個機率啦..喊出黎

畀啲信心 一大跳就中啦

傻啦 明明之前成村人中 呢次點會抽星虹

個個抽魔王咪冇人同你爭勇b囉
btw冇月見專比佢用呀屌 想死

可唔可以用勇b 交換魔王

my power powerful

最慘係魔王同勇b同pool, 非洲小薯實唔夠班亞洲人抽..
歐洲人, 法老頭果班齊晒set唔係競爭之列..

串魚蛋咁柒, 有都唔會俾勇b用..

我要吸法老力

唔用月見專都冇野好用啦

襯衫重要過強度..緊係要用專

今日白貓POST好清靜
法老寶寶又癹功
全版都SHOWBLOCKEDUSER

幻滅之歌 咁癲嘅
瘋狂玩白貓 喺shadowerse又見到你
唔好課白貓啦 隻卡驚做緊優惠
6xx 7500鑽 抵課到癲

都係六爺最癲 乜野post都見到佢

喺嗰邊唔課都玩得幾掂

就黎出vip

到時有頭像就好笑

全版

四方西

幾時揪得

做咩扑寶寶

隨時

呢個真

出魔王2.0

yes

mo feel

ok 有3000幾石 上去清下任抽埋

chok 機會黎喇

730日免費5次10連？

舊pool only

55抽追nemo

有咩用啊仲
佢已經唔會產石

以前skip左好多野無抽

聽日嗰三隻毀天滅地
最近好多活動 新手大把石抽嚟撚
老屎忽仲沉醉喺免費抽舊限嘅美夢之中

課佢老

識呢三隻嘢應該有八十碎

回龜（幾分鐘）

得一千幾日

走啦

又幾似

幾時有得抽回龜pool

好似7月3 但有咩抽

N理論 😌

屌仲以為係聽日 咁做乜要今日講呀

N無理論
等睇五大炒 炎上

講真 我覺得應該all in luka 以祭一萬石在天之靈

正常黎講 唔撚會再抽佢 冇就冇 一萬石我當叫左隻好撚正既ptgf算數 免費比我抽晒魔王勇b朱雀就或者會用免費抽抽佢既

屌 你咁樣對得住1萬石咩

有機會都唔好好把握

其實翻炒舊 pool，會唔會係執笠嘅先兆呢？

我回歸了，你呢？

呢句珍

是撚旦啦 呢隻野真係已經斬手指戒抽 唔會再中伏 (呢一刻)

如果係伊莉亞3.0我賣左層樓佢都要allin

有樓

六爺一秒變八爺

我愛白貓（1/1）

茶3出校服ver.黑騎

不過認真講 由頭到尾都唔係特別鐘意佢
起碼冇我迷真禮/聖女咁癲
上次純粹係賭仔心態先射咁多落去

送五抽唔調高機率係好on9
多人炒 反差仲大 仲等你個前祭完嘅三週年咩

我反而想知部凱旋抽機

係宜家既2,3星+選拔+限角

定

2,3星+限角only??

痴線

地拖正經d溝條女/屌條女啦 咁後生成日叫雞 咩皮膚病都患過

應該係上面
同以前一樣但無五星pick up

屌原來5號先出復刻

講堅 真係出3.0既

我請哂呢度全部人飲1round

金鐘麥當勞影大合照?

都得 隨你

不過都係無可能既事

連大小姐都無點會有伊莉亞

本來sok已經係最大機會出佢 點知無

哇 留名Sin

LM

戴定頭盔 今晚12點截龍

下

有冇人可以翻譯呢段對話send比$#

lm

留名先

臨訓屌多一屌
垃圾game今日公佈隔成個星期先出 不如執柒左佢啦

多謝畫沙大大

聽日個個分享喜悅, 唔通你想同大家講你中左luka?

聽講wasa請飲野 lm

早睡早起

倒數前夜祭
之後
倒數三週年
之後
倒數後夜祭
咁就捱到茶3

又lu乜野ka呀 唔好再提呢個閪婆

食完藥好眼訓

到時成枱人一齊玩白貓 諗起都興奮

六爺推POST有一手

係咪有病架你地，平時又唔見咁多人蒲頭

多謝大佬

皇po大佬

佢狗嚟咋

唔知做咩, 不過都留名

有雪村, 勇暫, 人魚, 夏斧 同 艦長
復刻pool抽咩好? 想要魔王弓

白貓post 大合照

六爺一句 炸晒啲深海生物出黎

深海生物

唔係講我

深海生物will

白貓post一眾巴打全部都係傑出青年、社會楝梁
到時又黎張大合照,張相實睇到啲囡囡濕哂

飲者

以前都換套杉出2.0
而家舊杉改少少就可以當新

個個米王10pack10pack咁課

以前換衫換髮型換表情換姿勢

而家

到時大醫生同大老闆六爺溝曬啲女
我呢啲毒撚就冇掟企

鳩比

魔王2.0個樣嘅改動hea到

上年出兩隻式神 吊打所有關卡 然後出個15星收左皮
今年出三隻式神 吊打所有關卡 然後_ _

執咗

我抽啦，你咪再講啦

屬性式神
無視屬性抵抗,擋屬傷99%

點知係聖女式替身
一倒地就無

冇呀屌你老母

開始懷疑chok係用回覆機械人
講黎講去都係"無呀"

冇呀

無呀

on9

淨係隆左胸

白貓計rank我實屌佢老母

夏法件甲又醜樣

chok準備好魔王1。0 2.0翻屋企未

地球聯合軍 留名

南哥

咪又係照抽

大佬

嘩
你先係

唉

腐敗聯合軍

我見到咁多位大佬都即濕啦

帶定多幾條底褲同地拖先得

聽日又準備_ _

d法老又發功

聽日得兩抽 玩撚咩

玩條撚！！

突然引返曬D老屎忽出黎
馬場FATFAT LA

巴哈果邊個個讚

新人留名
想入坑抽邊隻好

蘋果糖

先整到有咁屎得咁屎
再比番小小甜頭
得左

下半100萬分未刷過+協力未刷過
今晚無得訓

你中左未呀

唔撚玩啦

【玩家回歸活動】
#白猫プロジェクト #日版白貓
期限：現在 ~ 9/30日
對象：14天以上未登入玩家
獎勵：10天內每日會贈送額外贈品
（限時五倍書、EX符文、金錘、鑽石等等）
-----
看來官方打定心要玩家回鍋的感覺。

返來嚕 返來嚕~

咪就係
小恩小惠

等睇5大跳抽唔中野 然後出感慨文

戇鳩 刷黎把撚咩 我乜都冇刷

龜位

x2

如果當然復刻茶1冇比人燒
會唔會二週年嗰陣就有呢個活動 ?

少少甜頭就話佛心公司on99
這是應份

巴哈仔而家拍手掌係因為可以抽返魔王同ff自己會中魔王姐

本5倍書好似仲要限你派之後兩日內用左佢

書都限時

岩岩刷完分 協無石就不了

有冇人刷藍箱

同上面對香港人咪一樣

重拾未

寶寶又準備中齊

免費50抽 點都中幾隻先啦

聽日邊有免費

其實有咩bug，玩左咁耐唔覺有

課金

回龜pool係當入替抽定點

揀完pool

限pool+普角 定 齋限角

發燒比自己熱醒左 好鬼辛苦

咁都要FF
又唔係唔熟識馬場份人

好似冇講

2技最尾一發貼身,追尾彈會有嗰下同樣嘅傷害

感冒既話一定要睇醫生

辛苦既話買d退熱貼用下

抖多d 唔好再打白貓喇

邊有可能齋限
台仔都唔會咁天真

唔知呀 條片我飛住睇無留意

齋限但係中限機率同而家一樣

得罪講句 神解應該修左個bug
然後解完傷害同而家有bug 白傷一樣

人地sem迫放假有得病
港奴病左都係要返工

性病都會發燒

到底聽日要嘔返幾多石比馬場....

咁岩我都發緊

你發姣啫

呢3隻臭g只係3周年前奏
睇你班撚樣到時點算

我燒到39.1

到時無石抽咪追數洩憤囉

RIP

我係唔會睇醫生

因為on9無藥醫

梳

唔好傳染比個仔呀你

訓左冇睇 係咪有得抽返真扎5.0?

出6.0啦

等緊佢出10.0

10.0抱枕

有新職
又到真扎發揮嘅時候

神咁g chi出刀100刀德

佢傳比我囉
早兩日佢38度
而家傳染左比我佢就好番

有雪村同魔王應該抽咩好

why

not

all

拜左蜻蛉,希望有力量

我要中艦長

我想抽返5.0
屌佢老味4000石唔中 棄到依家

有5次大跳
祝你中牙

5.0 抽撚左4500石先中
如果今次一抽中 我即掟del 撚左白貓佢

有冇巴打可以幫忙打下D活動關 好多都拎唔到三冠 太小角唔夠打

偶像活動尾關 XXXXXXXXUP 果關先 62380 求幫忙

有人入左?

岩岩有好心巴幫左手 依家另一關可唔可以 14485

入左場

又有巴打幫手入左了 感謝感謝

好多熱心人 白貓有愛

真係

都係偶像關 開波0SO

15085 白貓POST有愛

都係同一位巴打 太有愛了 好感謝你啊

終於清左偶像D活動關 好感激

成班m

好多白貓用家

今個月無黎m

勇者活動尾關可唔可以幫到手 打到第2次完全過都過唔到
21138

咪打咁多丁
男人老狗都射血

GAME叫 E果位巴打 真係太有愛了

出現了

我愛E巴

果18隻解散會廢成點呢
真係好期待

係愛呀ebar

wfc
得2隻有

E巴真係好撚勁啊

勇者果關尾關到底要打幾多次 仲有嘅

87949 E巴 借大腿黎抱多陣得唔得第3次勇者尾關

法老E

乜限都有點會唔勁

有另一個巴打入左

伊巴

痴撚線 用勇者呢個巴打都好撚勁 一隻打到尾 秒晒 我自己打連過都過唔到

造球關黎
勇者專用關卡緊係秒

連登有愛

e幾日既白貓post簡直係恐怖

終於連勇者關都清埋 好多謝E巴同埋岩岩用勇者果位巴打 唔該晒你地

好撚勁 尾王都係唔夠2秒死撚左

係幻滅之歌巴打重建白貓post

前夜祭已經咁
3周年點算

係囉
班人好似撞咗邪咁不停玩白貓

靜哂

唔好將我同佢地混為一談
我不嬲每日準時玩白貓

真係祝你日日玩白貓

白貓POST嘅巴打咁好人
就算我唔出黎都有大把巴打會幫開門啦

你是一個好人

白貓POST渣fit人

自從煮直死左
白貓post就好番好多
佢今次死得眼閉啦

不嬲佢都係毒瘤嚟
佢嘅POST要推成個星期

一次解咁多,真係仆得街都似

水樹 釘宮勁就ok
其他無所謂

10/18
解到2-3隻大獎我就收貨了

唔係好明夾硬神解做乜
屌奶星仲top5 緊神解黎做乜

金狼好大機會變大獎

佢都冇份解

人地玩vip ser 提早神解

之前睇到話呢堆全部神解
可能我睇錯
打左成日偶像活動眼都花

係sok 金狼天鵝 花嫁 100億呢堆
唔記得有冇漏

沒0要變有0喇

中間棄左2個月坑
得8隻

前夜祭先黎復刻
3周年全部解體都唔係無可能

解撚硬

鈴村斧應該都冇得救

無咩所謂啦，平常心
佢玩鳩玩家都唔係第一次
有新野就玩，無就放置

而你走數係第幾次？

冇屬傷個堆都比較危
呢個年代冇屬傷既角好弱

WAHAHA勁到傻

佢有屬傷
而且除左用極咒玩命
冇突出位

咁真扎劍都有屬傷嘅

鈴村斧
早見劍個堆真係0屬傷

鈴村應該都戰死多
金狼，美鈴可能會變隱藏大獎
呢2隻如果個普攻加到上十幾廿萬一下既話

終於回鍋
等抽番雪村魔王先

痴線
打左一個鐘協都未換齊d歌
仲有100萬分未刷同3個石像要刷

total打咗三個幾鐘協至齊石像

打左2場出左2個
第三個打10場都無

你打幾星？ 好似話15*一定有猩狸

春

早晨

5 隻

終於齊石像
差70萬分

重拾興趣‼️

好勤力好感動

原來合體個建會加SP 連素材都冇拎 因為要裝飾物去打好L煩

會盡快刷夠分攞飾物

今日邊個抽就係屎忽鬼

我抽埋你嗰份

清 做咩做死線戰士

Ok I draw

哪有石 你地課金？

神解77弓 vivi弓
復刻魔王弓
下set雪村弓
今set佐巴弓

弓職天下

18隻得3隻冇 但係好大機會就係呢3隻變大獎

mk雙會變大獎

白銀龍

冇換到專呀 咪撚咁勁 thx

80萬了

終於清哂偶像關所有要刷既野

痴撚線 個建要打成60場 不了

打下一場 打下一場 打下打下 就打左幾十場了

由5點幾打到家陣 睇黎你好愛白貓

不了 都係復刻先打

反正都係引繼 到時候先算

唔知今日3點定6點開pool呢

因咩事咁期待

_ _石_ _ _

睇班傻仔抽+抽唔到

屌你

即係抽到就唔係傻仔啦

抽=傻仔
抽唔到=好撚傻仔

終於打完偶像=.=

今日要打龍協用勇者

無抽=好撚on9嘅傻仔

無玩呢

咁_ _石_ _ _呢？

醒目仔
利申無玩

曾經的巴基 （每日任務1/1）

得罪講句 白銀龍會重返top0 榮耀

白銀龍打咒關仲好好用

鈴村計落係火屬？

7/3より毎日1キャラずつ神気解放※土日除く

原來一日一隻...

又係我 有冇人打極咒弓

柒銀打咒
磨幾撚耐

最期待鵝同3隻億限

有撚排,差唔多成個月,六日又休息

期待？

馬場の復仇

白貓上番3粒星
馬場ho ball

好勵志呀

隻性女應該要等到8月

9+2+4+3

神解都用咗半個月

而家係N理論邊一個階段

Z階段

最初階段

屌,頭先先睇到前半都有100萬分要打,家下趕緊差40萬

咁你點合建

1座13,1座20左
唔係搵下13果座要咩料都唔知

之前日任日日逼你刷3場分都唔打
依家先打刷撚死你

個任排到最底先搵到

唔緊要 兩個鐘頭半 夠時間刷

仲要拎嗰6粒ON9
你加油

琴日一日打左200萬分
打到眼都花

好愛白貓

痴撚線

今日唔打白貓
打死靈

禾艾白貓

終於玩啦

每日打下日任，抽下角咪算囉

春呀春
3點05分見

完,屌

05分應該已經散晒水

準備睇白貓瘋狂推post 同一堆神up user分享喜悅

我一定會曬埋一份

留石等三週年吧
kc 不了
春

垃圾game垃圾pool

神之預言

想我中邊隻

俾啲真扎我

白貓係咪唔會再有活動pool
全面用入替

百佳也囉

豪華大禮

王者塔

原來呢個就係限定福袋 笑撚左